搭巴士聞到個女仔好香，想問佢係用咩香水應該點做？

好少可聞到啲香水唔係臭嘅

小姐你好香🤤係你本身咁香定枝香水香，可唔可以比我聞清楚d

邊架巴士?

女朋友噴完你索你女朋友有無諗起個位女仔

反而想知d女人香水好撚臭應該點同佢講

你日薪3萬？

認真奶過一條女塊閪有香水味既，應該係噴左係大脾同肚臍下方，好撚回味

試過搭車聞到學生妹襪味

好似係11B坐係我前面
撳緊電話望唔清個樣
好似係九龍灣就落左車

你都幾堅下
BTW真係真心問

有時經過真係聞到好俗噴到殺蟲水咁款
不過都唔夠啲阿叉勁

點聞到